【泰劇】討論區

LIHKG有無泰劇同好？？
初初睇GMM TV嗰啲 比較後生 活潑啲 節奏比較快 一集8個字左右

出名啲又易入口:荷爾蒙，有3季 都係校園片啦，不外乎爭仔爭女，不過比傳統校園片 多咗BL GL師生戀咁。都幾舊2013年出既，我自己都無睇到第3季
第3季走咗好多舊人

題外話:其中一女角Punpun真人畀人踢爆過食冰有埋圖，佢個有錢老豆出面話因為想減肥誤信朋友 之後又試過係instagram Post另一個女星係八婆話人搶佢男朋友，但Punpun呢個人仲係泰國好紅，依家仲有套佢做女主角既戲出 有錢就是任性。

仲有其他網上評語都幾好，又容易搵到中字睇既
BL:一年生
新過荷爾蒙，不過都播完一段時間。男主角singto幾靚仔既，但無乜心機睇囉 fb都好多人讚。

搞笑: I wanna be a sup'star 我要成為超級大明星
女主角gypso男主角Push 兩個個樣第一眼都係奇奇怪怪，但睇睇下就順眼 故事就係個男係大明星，女既想做大明星 機緣巧合同居 然後一齊 劇情係娘既 但幾搞笑

題外話:女主角Gypso係高材生，泰國最高學府朱拉隆功大學畢業，首主題曲係佢第一次唱 好聽

佢家姐Gypsy都整過個嘴，都幾奇怪都有做戲，配角多。男主角Push係中國勁紅 中國fans叫佢推哥

仲播緊:Water boyy
呢套早幾年有出電影版，中譯好似係 水漾青春。Youtube有中字預告，好大膽😂依家電視劇播到第5集，男主角嗰班好似成日唔著衫咁。簡單啲咁講個劇情就係泳隊隊長男主角同佢教練爸爸嘈咗，咁啱泳隊有新人同男主角做rmmate，之後日久生情咁。幾激動既 第4集已經有床戲

仲有好多播完評語都幾好，bilibili都會有:單身公寓、真愛就親親、醜小鴨、丘比特的眼淚（呢套好好笑 睇咗第一集feel到幾膠下 唔好被佢啲娘到喊既情節嚇到 ）u prince

有啲我無睇，但都幾hit既:娘娘腔日記、love sick⋯⋯

好多好多 各位有睇既補充補充

以上都係比較節奏明快，啱睇開韓劇日劇歐美劇。

lm

GMM TV都係啲新啲既電視台
傳統泰國電視台啲泰劇都好娘，係好撚娘！
ch3 ch7呢2個都應該係大台 煲泰劇閱歷少，望大家指教指教。
佢地出嗰啲戲，其實唔係好分到 呢排睇ch3多，結論係 好清水 錫錫都係額頭、面豬登同手，極少真係嚟真錫嘴。某程度你可以當係彩色播放既粵語長片
啱啱煲完 名門紳士 2013年出 台慶劇
講5個少爺，唔同阿媽生 細細個老豆同3個阿媽就過咗生，由2個嫲嫲湊大。因為死咗老豆同個frd約好咗 兩家人既小朋友有婚約，但係老豆個frd嗰家人都好貪慕虛榮，5個少爺都唔想娶閪女人，故仔就圍繞5個少爺搵到真愛既過程。

睇我名都知我係二少夫婦既fans，不過當少我係為咗3少 James jirayu睇 三少instagram真係好丁得 三少都好睇，三少奶奶直情係成個系列最好睇既少奶 睇開cctvb日韓劇既，你會覺得成套戲拖嚟做，一集1.45hr 真係好長氣，我中意二少個故仔我都要飛住睇。不過真係好好睇 二少夫婦都好襯，但二少奶奶已經有男朋友 咩ff都無曬 二少奶奶早排套fanday 一日情人 有係香港上 係毒撚悲哀 都好睇 二少奶奶都好靚
上個禮拜ch3個演唱會，二少夫婦都好情侶檔出場

不過好無聽就⋯⋯ 你睇埋其他，更加覺得點解咁都可以出嚟唱，仲要勁快無飛買 但有追開ch3既劇，知道邊對係真情侶，邊對係做出嚟會投入好多 有樣值得一提係泰國人打扮造型真係好厲害，成個show又唱又跳，佢地係幾分鐘內就可以轉造型真係好佩服，係成個髮型唔同咗但又唔亂，衫又換埋唔係加衫減衫係成套唔同咗，佢地女既著得好sexy又low cut又露背都仲夾到gap 又可以走嚟走去 真係厲害厲害

搵唔到電視播版本 不過真係好快手轉咗個look 之後唱首歌

仲有，五少係香港人嚟 上節目教泰國人講「我唔要雲吞麵，我要食男仔 」

講翻泰劇，我睇嗰啲都好大路 害羞的女孩、三面娜迦、毒愛⋯⋯
除咗追開嗰啲，之後諗住睇 戀上黑澁會 風味絕配

身邊都無乜人睇泰劇 癡心妄想下希望連登搵到同好 大家一齊討論下

hi 巴 依排睇緊邊套

毒撚推一推先

我覺得我啲frds睇到呢個post都應該估到係我

當初為咗靚仔，所以睇water boyy
真係好正 Earth 真係好靚仔
連啲唔睇開泰劇bl既frd都忍唔住follow

輕輕一推

你好 巴打 呢排睇緊咩

毒撚推post

泰劇迷!!! 一早都想開post 但怕無人理我

推介 ： 一年生!!! 因為呢套劇 我就愛上左泰劇

仲有逐月之月都唔錯

一年生淨係睇咗第一集就擺低咗 singto開頭都幾吸引我既，但望望下覺得佢成日出現好煩 逐月之月我未睇啊，多啲影評睇下正唔正先
我依家睇3台既多 劇情真係勁娘，但好多靚仔靚女

真係要睇一年生 劇情合理 演員演技自然 主要講 泰國大學sotus 制度下 學弟暗戀學長 學長由最初討厭學弟 到慢慢接受佢 再發現佢鍾意左自己

逐月之月既男主好靚仔 但同一年生好似

泰國電影都好正
推介
下一站說愛你
初戀那件小事
你好 陌生人

都係愛情小品 但好感人 啲歌都好正

呢啲咁經典緊係有睇啦 但泰國重視電視多過電影
近排既一日戀人都好好睇

快啲分享下你睇緊咩泰劇啦

sotus睇咗一集同香港hall文化好似 我覺得

愛來了 別錯過
真係好好睇！

我重睇左十次以上 真心正

出左第二季
但其實泰劇開始難找source去睇
好多大陸商家睇中左呢個機會
買左版權 之後係app 度收錢睇

淨係睇過一年生同9巷1弄

9巷1弄個兩條仔都好正

我認得你個名

原來終於有泰劇post
Waterboy有睇 本身淨係為white睇 但成套野幾正 主角對cp不錯 又有身材睇
娘娘腔係好好睇 唔好錯過 搞笑友情感動
一年生第一集我都係悶悶地咁睇 個時先第一次睇泰劇 之後就不受控繼續追 演技好好
另外睇過狗狗男友 醜小鴨 泰版浪漫滿屋 lovesick（我最愛） 愛來了別錯過 賀爾蒙dao個對

係其他泰劇post出現過?

係

waterboy 電影版好似無電視版咁好睇

lovesick 好拖戲 但都好好睇

我第一部應該係愛來了 但睇完一年生 就沉迷左泰劇

迷上左2moons
點解個男主角咁正
高傲攻

最鍾意d 主角夠靚 泰仔靚得黎man 唔會好似韓仔成個乸型咁

主角受個fd唔錯

留個名
鍾意睇泰電影多啲
電視劇都係追過AOM同MIKE嗰兩套咁大把 其他劇硬係覺得會劇情老土又拖戲

電影有睇aom個套yes or no好靚女笑起嚟好甜 又拍得心動 之後睇埋同MIKE嗰兩套不過惡作劇好麻麻

ming ? 佢真係幾靚仔

我最緊都追緊呢套

好正呀

係 個角色對基友好好

佢都好正 成日做助攻
都有follow佢ig

佢完全做到好cool個種feel
越cool越正

同意 cool得黎唔噁心 （唔太識講